{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010866",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 낙산 둥지 모텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前10時です。 宿泊料金は2名基準で策定され、特殊客室は入室人数の確認が必要です。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認して予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要であり、お持ちでない場合は入室拒否と払い戻しは不可能です。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますのでご了承ください。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 部屋の物の破損や盗難は刑事罰を受ける可能性があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前10時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名で策定されていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準で策定されています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室の入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を過ぎると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を過ぎる場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者の入室可否は直接提携店に確認して予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否は可能ですか？",
            "answer": "はい、未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要です。お持ちでない場合は入室拒否と払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合の退室措置はありますか？",
            "answer": "はい、夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "部屋の物の破損や盗難についてはどうなりますか？",
            "answer": "部屋の物の破損や盗難は刑事罰を受ける可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 429
    }
}